{
"kategorien": {
	"4": {
		"DE": "Lesungen, Vortr\u00e4ge",
		"EN": "Readings"
	},
	"8": {
		"DE": "Senioren",
		"EN": "Seniors"
	},
	"17": {
		"DE": "Frauen",
		"EN": "Women"
	},
	"5": {
		"DE": "Musik, Konzerte",
		"EN": "Music, Concerts"
	},
	"9": {
		"DE": "Freizeit, Sport",
		"EN": "Free Time, Sports"
	},
	"42": {
		"DE": "Tanz, Theater",
		"EN": "Dance, Theatre"
	},
	"116": {
		"DE": "Kunst, Kultur"
	},
	"2": {
		"DE": "Feste, Events",
		"EN": "Festivals, Events"
	},
	"121": {
		"DE": "Infoveranstaltungen",
		"EN": "information events "
	},
	"19": {
		"DE": "Gesundheit, Umwelt",
		"EN": "Health, Environment"
	},
	"7": {
		"DE": "Politik, B\u00fcrgerservice",
		"EN": "Politics"
	},
	"3": {
		"DE": "Kinder, Jugendliche",
		"EN": "Children, Youth"
	},
	"118": {
		"DE": "Bildung, Schule"
	},
	"21": {
		"DE": "Spazierg\u00e4nge, Ausfl\u00fcge",
		"EN": "Walks, Excursions"
	},
	"10": {
		"DE": "B\u00fchnen, Filme",
		"EN": "Stages, Movies"
	},
	"173": {
		"DE": "Weiterbildung"
	},
	"1": {
		"DE": "Ausstellungen",
		"EN": "Expositions"
	},
	"196": {
		"DE": "Familie"
	},
	"199": {
		"DE": "Gespr\u00e4chsgruppen"
	},
	"203": {
		"DE": "Erinnerungskultur"
	},
	"94": {
		"DE": "Polizei"
	},
	"32": {
		"DE": "Weihnachtszeit, Jahreswechsel",
		"EN": "Christmas, New Year"
	},
	"34": {
		"DE": "Wochen- und Flohm\u00e4rkte",
		"EN": "Wochen- und Flohm\u00e4rkte"
	},
	"166": {
		"DE": "Fortbildung"
	},
	"174": {
		"DE": "Workshop"
	},
	"204": {
		"DE": "Bibliotheken"
	},
	"170": {
		"DE": "Seminar"
	},
	"237": {
		"DE": "Bildungszeit"
	},
	"49": {
		"DE": "andere Politikbereiche"
	},
	"147": {
		"DE": "Bildung, Jugend und Familie"
	},
	"88": {
		"DE": "Fahrradkennzeichnung"
	},
	"93": {
		"DE": "Pr\u00e4ventionsveranstaltungen"
	},
	"160": {
		"DE": "Denkmalpflege, Baukultur"
	},
	"92": {
		"DE": "Berufsinformationen"
	},
	"76": {
		"DE": "Eigentumsschutz"
	},
	"239": {
		"DE": "Netzwerk der W\u00e4rme"
	},
	"202": {
		"DE": "Alleinerziehende"
	},
	"228": {
		"DE": "Ferienangebot"
	},
	"206": {
		"DE": "Zirkus"
	},
	"168": {
		"DE": "Forum"
	},
	"120": {
		"DE": "Konferenzen, Messen",
		"EN": "Conferences, Trade Shows"
	},
	"154": {
		"DE": "Ausschuss f\u00fcr Stadtentwicklung"
	},
	"223": {
		"DE": "Senioren"
	},
	"171": {
		"DE": "Tagung"
	},
	"79": {
		"DE": "Verhaltensorientierte Gewaltpr\u00e4vention"
	},
	"201": {
		"DE": "Basteln\/Bauen"
	},
	"164": {
		"DE": "Diskussion"
	},
	"205": {
		"DE": "Galerien"
	},
	"109": {
		"DE": "Tag der offenen T\u00fcr"
	},
	"89": {
		"DE": "Verkehrssicherheit"
	},
	"212": {
		"DE": "Diversity\/Queer"
	},
	"182": {
		"DE": "Mobile Wachen"
	},
	"180": {
		"DE": "Kultur\/Kunst"
	},
	"242": {
		"DE": "Europ\u00e4isches Jahr der Kompetenzen 2023"
	},
	"213": {
		"DE": "Integration\/Arbeit\/Soziales"
	},
	"246": {
		"DE": "V\u00e4ter"
	},
	"52": {
		"DE": "Wirtschaft\/EU-F\u00f6rderpolitik"
	},
	"207": {
		"DE": "Online-Veranstaltung"
	},
	"243": {
		"DE": "Europawahl 2024"
	},
	"84": {
		"DE": "Polizei und Schule"
	},
	"200": {
		"DE": "Digital"
	}
}
}